$8蚊養起有骨氣的歌手

自己歌手自己撐。

其實比$8買一首歌，香港人養得起有骨氣嘅歌手有餘。

例如：-

方皓玟- 人話、假使世界原來不像你預期

Rubberband - 漫長

何韻詩 - 是有種人

莊正- 開放世界

達明- 回憶有罪

滅火器- 傷城記（因為林夕填詞）

LMF - 二零一九

謝安琪 - 家明、雞蛋與羔羊

仲有無？

$8蚊當係投票比歌手，繼續寫歌撐我地。

和理非$80蚊其實都唔算多錢。表個態。

當然有餘錢先應捐星火、立場、守孩等。

莊正救理大比人告暴動

謝安琪

係。

我在Apple iTunes見到莊正有一首歌，所以有放入名單。我向佢致敬。

謝安琪不了

謝安琪
昏迷左5年?

OK 放棄謝安琪。

endy chow

置咗頂。放棄佢。大家討論下。

有無話邊首歌最值得推？

周國腎！！！

per se - 家變

小國英雄

賢？

推邊首歌呢？Children Song?

謝安琪？

地下街，十四天，我們都不是無辜的，凡夫的樂章

放棄佢。唔好買佢。

雪國，當年應該係想講好似北韓嗰啲咁嘅禁言國家，點知而家歌詞形容得越嚟越似香港

莊正一定要買

莊正手足

個日叱咤佢有冇唱歌

仲謝安琪
屌你老尾
利申，技安琪fans

謝安琪?